.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Spellwrack:

Разрушение заклинаний (`Spellwrack <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=298>`_) / Закл. 6
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- преграждение
- проклятие
- сила

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 существо

**Область**: Воля

----------

Вы заставляете любые заклинания, наложенные на цель, выплескивать свою энергию вредными всплесками.
Цель должна пройти спасбросок Воли.

| **Критический успех**: Цель невредима
| **Успех**: Всякий раз, когда цель подвергается воздействию заклинания с продолжительностью, она получает 2d12 продолжительного урона силой. Каждый раз, когда она получает продолжительный урон силой от *разрушение заклинаний*, оставшаяся продолжительность заклинаний действующих на нее, снижает на 1 раунд. Только успешная проверка Арканы с вашим КС заклинаний помогает цели восстановиться от продолжительного урона; проклятие и продолжительный урон заканчиваются через 1 минуту.
| **Провал**: Как успех, но проклятие и продолжительный урон не заканчиваются сами по себе
| **Критический провал**: Как провал, но продолжительный урон силой становятся 4d12





.. include:: /helpers/actions.rst